612俾人打、71俾人打、713再俾人打，俾人打放題

其實你哋係咪有被虐傾向，定係覺很俾人打好爽，阿Q式自嗨可以令你班友仔性興奮，如果唔好真係睇唔明你哋搞乜尻。

成日話「留返條命乜乜柒柒」，哦，原來留返條命係留嚟俾警犬打，明白哂

呢樣又話勇武，果樣又話d人反感

[文宣]外國勢力透過反送中搞亂香港

全部都係陶輝

槍響之前：金恩博士與三個邪惡的最後鬥爭
人們當然知道馬丁路德金恩博士為黑人民權運動奮鬥，知道他著名的演說「我有一個夢」，或者知道他在整整五十年前的1968年被槍殺。

泛民，要學馬丁路德金。
我不反對不支持勇武，但理解。請在勇武前冷靜想清楚後果(自己和旁人）.不受傷，不流血。

「我有一個夢」背後有「選票與子彈」支持同保護

或先岩 更正

可是瑞凡，你不受傷不流血咁有200萬人出嚟遊行，林婦人連理都費尻事理你喎。